原來斷手指個黑警就係插人眼個個！ 屌你老母有圖一定要廣傳！

係隔離post見到既！
仆你個街都估到無端端打緊示威者點會有人咬到你隻無名指
我屌，原來係插人眼個陣俾人咬到既
抵撚死啦咁屌你老母死黑警
仲扮受害者

呢件事一定要傳，唔係又比藍絲話被示威者襲擊我屌

推

推撚左先
黑警 惡有惡報

屌死黑警扮受害者 自推

推！

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

Push

暫時只搵到事件結尾片段
睇服裝被插眼者與手指受傷黑警有關
求其他巴打搵埋過程片段

再自推

一開頭睇到白色衫條友俾人拉緊
之後插眼黑警就行出黎show俾傳媒睇比人咬
無得賴啦今次

嗰啲位冇人睇㗎

push